童話online BGM

Login theme

吉恩村bgm

雖然唔係彈得好叻
但係都想有個位置可以自己記錄低
仲有咩係大家覺得好聽?
我可以試下彈下

Push

聽到個心戚住戚住

隻game完啦

一聽頭幾個音 d回憶返哂黎

要珍惜最後一個月

第一隻角色係矮人劍戰，頭先走左去伊利村，開住音樂行左個圈，所有野好似尋日發生咁

login bgm 陣陣回憶

金銀城

第一隻係妖精 法師

打石頭打左兩個鐘

有無玫瑰湖嗰bgm？

每次聽都覺得好舒服

金銀城首歌好難用鋼琴彈返個感覺出黎

返去聽返再試下

史洞

可唔可以整個琴譜share下

我淨係聽chord彈咋 所以都冇譜
你想要邊首？

巴打可唔可以彈微笑森林?我成隻game入面最鍾意就係嗰個bgm

返去試下

多謝巴打 唔想留有遺憾

lm

害怕峽谷
貝泊港

想要主題